突發！達哥終於爆seed

唔反了

達子

冇可能洗白 不過比個機會你贖罪

收皮啦

屌爆班批鬥狗

達哥都失去冷靜了

太遲了

牙達

閱，喔。

嘩！仲要聲大夾惡

太遲啦 你收皮啦共達！

一樣要反 成件事咁耐722講一句就想算

睇過就算
無必要特登開好多POST討論達哥

就算發生咩大事都好 每日見到幾個post屌達哥 仲要起碼有一個推到上熱門 真係係人都知咩事

真定假

留意番佢就嚟要出席活動,點樣都要做野如果唔係仲衰

達仔 咁做咩唔早d出聲呢
如果真係唔係利益關係嘅話

唔好出年清明先講

我選擇原諒

套舞台劇上唔到，搵唔到食搵我地出氣？

727企出嚟講再算啦達狗

咁你依家又出post?

收皮喇達狗

去到而家呢個時勢連街邊阿婆都反黑警先出聲

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

收爹啦達狗，作為你10年fan ，我好撚失望

wfc

到依一刻講咩都係 = 公關手段

係你將自己推入依個掘頭路
唔撚駛以為發脾四 就可以當無件事
咪撚講到係網民屈鳩你

支持达哥

悶聲發大財點解唔過癮

係咪驚見到d白衫佬上車打自己
嚇到賴屎

達哥 係時候 上番神台

勁共達

真兄弟會明架喇

好難睇 早知今日 何必當初

咪又係搵錢先出呢個post

自己上佢fb睇

達哥ac俾人hack咗

不了

老老實實
中資公司根本當你CONDOM咋
反而我地呢班兄弟先係真正有能力持續養得起你既老細
可惜你唔爭氣

支持達哥！

係咪要佢跪係到同你地道歉先收貨？

原唔原諒係一件事，但我覺得佢講既都係事實

其實個大風向應該係要向返政府警察果邊
坦白講達哥出唔出聲啦唔係重點
當然佢出聲會有更多人知

動漫節睇下你幾型啦，撚樣

街邊老鼠都反警犬既時候先出黎

發老皮

收皮啦達狗

班人係過份嘅，講一次咪算

迖狗食屎啦

屌你老母正評竟然多過負評 你地唔係咁撚樣都受下嗎

收皮啦 轉風向先死出黎

比大J直接抽擊

達子反擊了。

連登仔為左形象 應該會一直批鬥到底

之前都有睇達哥，
不過今次真係唔抵幫
因為你仲未知你出一句聲去安慰人或者去關心件事會有幾大幫助

挽留

笑死

達犬一直關注

一直都覺得成件事要負責嘅係呢個國家呢個政府呢個警隊

"達哥"呢個人 佢有冇做D乜, 佢點諗 我哋唔需要理

兒登仔 三毛 達粉屌鳩我都冇所謂
只想同香港人講聲加油 對準政權

收皮啦
不過認同佢講嘥時間屌佢冇用

達哥含撚啦屌你老母扮傻

收皮啦，全港屌牛屎佬先敢出聲

博同情

大J出咁多POST有無SPIN左風向呀屌你老母

關乜撚嘢事
你六四開始唔講啦
嗰時乜都未發生啊

六四個個兄弟洗版扮睇唔到?

佢忿迷左幾耐？莫講話佢係kol, 連記你老母今日都忍唔住要爆seed, 你阿簡體達仲啞左咁仲好意思

岩岩unfollow咗佢

就黎動漫節要見大家廢事俾人噓

達狗過街老鼠死全家

好簡單啫
如果依段野係 劉馬車 講既

連登仔又會唔會原諒佢 ?
講完

其實岩 大家槍口等返政府

閱，不了

由頭 到尾最撚偽善 就係達哥你本人

咁點解唔講得呢咁耐以黎？
大J unwire 咩大大小妹 伍公子
個個差唔多69就有講過野
你69果陣有一直關注會被人spin風向？
612有講會？616有講野行出黎會？
今日7月22日啦大佬

拎光環

屌你老母偽善達，係呀，我屌緊你老母

唉，我只能講，我已經對佢冇感覺。
佢最後講得岩
我地應該集中係我地嘅目標
唔好再理其他人啦

我覺得佢仲慘L過 話支持何君堯 日又屌佢夜又屌佢

見大Ｊ係咁上位依家想執返Ｄ尾水姐。

只能講遲到好過無到

达狗6666

咁你嘅立場係？
幫手重新五大訴求啦不如

追究上環胡亂開槍
元朗警黑合作啦不如

到最後 立場都係咁模稜兩可

係真兄弟就知佢根本唔係奶共

我知達哥係真心

我以為改圖
達哥咁好火都出呢啲post

收皮啦 藝人唔表態俾人屌 你唔表態一樣要俾人屌 好公平

兒登仔hater為反而反，真兄弟會明架喇，乖啦返去玩飛卜

清醒啦 唔係淨係反送中
64已經無出聲啦！！！

太遲啦
真係冇證據你推幾多job喎
仲有人想睇你咩？

正評支持佢否定出聲既藝人？

支那达

而家根本冇時間反達
反咗黑社會先啦
要屠殺佢哋每一個人

一直關注事件🙏🏿

到最後都係冇表態反送中

又係政府出聲之後出聲啊

收皮啦達狗

收皮啦
咁撚多人出聲個風向有冇帶落佢地度啊
你隻達狗何德何能同要問責個班相提並論啊
你得12萬followers炸 做乜睇到自己咁撚高啊

發爛渣

好撚官腔囉屌

佢嘅意思都係發聲唔係應份嘅，
佢都只係講自己冇左幾多錢，
而唔係講佢做左幾多野

又話唔表態 但又出post表態咁係咩玩法

虛偽達狗你食屎含柒返大陸拍抖音啦仆你個臭街

見D人話黎緊佢出席動漫節會搞佢,家下就出黎鳩講兩句當表咗態

咁達哥又唔係講錯既
將矛頭指向佢對呢件事冇用

達狗夠膽係動漫節出現，我地her爆佢，show都無得佢做

估佢唔到 仲以為係改圖

收皮啦 六九呢 六一二呢 spin風向
你連咁多年肯發聲嘅六四你都唔敢講呀
你身為一名kol 可以影響咁多巴打絲打 你都唔出聲
你一早肯發聲嘅話有撚風向你spin咩
唔撚係拖到依家呢個局勢
話自己出聲會spin風向囉
达狗

唔奶共就一定嘅，但乜都冇做過都係事實，
但班人洗版都係過份嘅

屌睇返成段野都係無講過立場,者係你支持差佬???

表左態 繼續罵
肯定收左錢先表態

不嬲都支持達哥

心水清咪知咩事

勝利球迷 - 達哥
同肥媽無異

on9

佢係咪比人鬧到痴咗線？

撚有人理佢
依家個個巴打都淨係睇大J

cap撚埋佢淨係po人屌佢個d圖出黎啦 屌你老母

收皮啦
而家係你自己話要導人向善 比正能量人
自己建立完個形象 但係自己meet唔到
咁係抵撚死

屌夠喇，仲有好多重要野要做左先

牆頭草

收皮啦达哥
仲話公眾人物 點解人地其他youtuber 可以跟得咁貼 出晒聲支持反送中
佢乜都出過聲
而家黎發老脾
幾多歲呀佢on9仔 仲有佢會唔會係大影響力到可以spin風向呀傻鳩

達哥

原諒佢啦

64佢都唔提啦

點解一直都唔出聲?而家嚟爆seed一舊舊咁有咩用

請問佢出聲會點樣spin咗去佢度？
依家有冇人淨係討論大J唔屌黑警唔屌林鄭？

點解達哥淨係尋晚嬲？之前一個月咁多事完全無感覺？

問題唔會即刻解決，但係達哥知名度都算最高果批KOL，真係完全無幫助？

6.4到今日已經過咗幾多日？

咪又係得個屌
兩邊都唔得罪

feel 到真係好嬲

達狗發現再唔出post就冇哂fans??

[臨立會議程-臨立會秘書處] 六大訴求，民防與光復香港

潛左成個月，一上水就屌鳩兄弟
食屎啦契弟

比人屌開既大J
比人棒開既達哥
你開台打叻幾叻都好
無良知就乜撚都唔洗講
扮乜野中立都係虛偽

放過佢啦 大家一手一腳抬起佢
再一野推尻佢落地獄
肯死出黎打2句粗口算係咁嫁啦

條路自己揀 只能夠講抵死

係咪比黎鷹割完爆seed.... source 黎鷹Ig story

落油塘站講啦

佢咁講 其實咪一樣會令啲大陸商人唔再用佢 大家收手啦

Timing錯哂

之前避而不談，俾人感覺而家冇job接先發脾氣，不過尋晚單嘢我相信正常人都會嬲嘅。

發晦氣

唔洗嫁
星期六日係元朗前線見到佢

醒下啦，睇清楚d

迖哥成個post都無提任何同反送中/示威/警暴有關既資訊
正係講左琴日元朗單恐襲，即係根本同佢出個天佑香港post一樣

問題係 你班人討伐達哥呢個kol
咁班香港藝人呢？果班人知名度仲大，果班人更加唔敢表態
可以鬧達哥，但係點解淨係屌佢一個
大把KOL都冇出過聲

利申：非fans

今年PS4係咪蝗話?

罵差佬老黑就想洗白你敢罵中共就俾機會你

六四開始就扮睇唔到
唔好扮嘢

達狗見比大j過頭狗急跳牆發老脾，its too late

警察都唔屌，講咩好嬲

兄弟要出動啦，如果達狗夠膽出動漫，her爆佢

收皮啦成篇嘢都係為自己洗白

唔見大J 出聲會spin 到

出聲無用？
咁你做kol淨係為搵錢係咪啊屌你老母

唔撚想知

太遲啦 收皮啦达狗

仲話人地SPIN?我以前都係睇達哥
我屌你老母啦達哥
我以前都笑開伍乞兒同大J
估唔到今時今日 狗既係達哥 而佢地兩個先係人

Ching 看破世事

收嗲啦
做KOL話唔想做show
你良心過意得去做支那job咪做囉
基本良心野做完喺度表揚自己
同班濕閪差佬一撚樣喺facebook出post

得，咁唔想做show
送你一程，希望你以後都冇撚得撈

老實講呢團火佢發得幾好
佢都講明咗自己點解咁耐都唔出post
證明咗真係比人恰到上心口

至於佢之前嘅做法係咪恰當
我有保留

無睇開twitch 同 youtube
淨係覺得同大J好大對比

收皮啦 見風向一面倒先出黎

下 佢想講咩

咩叫比機會人spin落佢度。

我能唔撚明

扮撚曬嘢見有風佢又轉軚 食屎啦達狗

竟然打正體， 入戲 可惜冇左套戲做

咪撚on9
登仔08年支持中國添

达哥比你地搞到痴左線
你地開心啦

达仔好波

星期六日係元朗前線見到佢
先考慮原諒

唔出聲係自己揀

达哥 仲發脾氣

連登仔要你跪就跪la

下？on9？大家屌係想spin focus咩？
唔係啊，係一班曾經好愛你嘅fans對你嘅人格好失望啊！！！本身鍾意你咩啊？係敢言啊！
好心你睇下自己，你明知受苦嘅係一班你所謂嘅兄弟，支持你咁多年，你有無理過佢哋死活啊？？？

利申 男朋友鍾意達狗好多年 以前成日同我share 佢同阿哥仲背曬達狗d對白 依兩個月佢失望到日日都係度嘆息啊達狗 你對唔對得住佢？？？

64都唔悼念啦屌你
Spin條撚咩

呢啲係咪一直所講既民意逆轉

達狗有無參加撐警大遊行?

係咪俾人hack咗

係咪大j 幫佢心左違約金牙

收皮啦垃圾達狗

都唔知spin乜撚野，好心佢收爹

達哥 你爆seed個陣有無諗過幾多睇你直播嘅兄弟比人爆頭呀？

喔，已閲

post 啲推左既job出黎咪統一風向
開個咁既post就真係轉移視線la

台灣會持續養,香港人大多數得把口
轉頭又會屌課金

件玩具終於上水面啦
一定要推爆達狗d post
我要成板都係達狗post，要即刻清算佢

因為佢屌開政府 靠討論時事新聞為主題

講到尾成篇文咪又係唔敢有立場
發咩爛咋

見好多港豬,藍屍都屌時

隻迖狗即刻拎返札沙

死鳩開啦
家陣冇人想理你呀

所以話大J到咁
達哥點做都唔夠
佢仲要一直唔太表態

由始至終，我支持達哥
娛樂圈咁多人都一樣無表態，點解要啫住達哥?
民主喎，自由喎

唔係盲反
本身69我係撐達哥
唔應該逼明星表態(當佢係明星lv啦)
之後開始中立，到後期已經對佢冇晒感覺
或者有好多生意不能輕易表態 我只能理解

到佢而家咁講，
就算佢唔認大把人都當佢係心目中嘅偶像同KoL
而家佢覺得因爲佢發聲視線就轉晒佢度
佢係咪諗多咗阿？係 佢發聲一定好多人推post
但同時佢凝聚緊好多人嘅意志阿
達哥你有冇諗過
生於亂世 有種責任

一個靠網絡起家嘅人 重要關頭係網絡唔出聲 不了

好似比人hack

會

咁你最終咪又係出post
咪又係spin去你度依加
都唔撚合理

要屌埋中共先

咪就係，屌佢老母

屌票

出完呢個post就發言

727元朗見到達哥先算啦

Backup佬事件開始
大把打手做9佢
連登仔好易比正評影響到

即係臨時洗返個白咁話

ON9 肯睇佢已經擺緊錢入佢袋啦 流量唔係錢?

似係形象插水比啲客彈廣告所發嬲

其實我都唔太明依一點

的確係好多人留意大J，呢件事對大J既睇法改變哂
但係次次KOL既post裡面都有人屌達哥唔表態
唔表態唔等於唔支持掛？

（真誠發問）

「出post 香港問題能即刻解決」
請問有咩做完香港問題可能即刻解決咁把炮

大j逼癲左達狗

唔好講咁多廢話真係咁撚嬲就出黎光復元朗

點解達哥哥你而家先出聲？
百思不解
一係沈默，一係支持，唔好做牆頭草

惡撚到

無錢去問大J 攞麻，大J 話比錢你班搖尾狗解約

人撈kol 你撈kol 撈到靈魂都出賣埋，屎忽賣撚咗未

係咪動漫節要出show 局住要打幾隻字交差?

唔好理條傻鳩啦

點解個post好似諗到乜打乜冇組織過咁？中文系

Noted with thanks

Kay? Hin?
又唔見你地去狙擊佢地？
個個針對達哥

黎鷹屌迖狗又點睇

你條仆街都知要focus 番件事？
你知自己有影響力呢，咁唔一早出黎幫手令全港國際關注咩
你老母

人紅必反，連登玻璃心

达狗

牙达
大家放过他吧

贊成

佢up乜鳩

大佬呀
佢做左咁撚多年直播
出名除左因為遊戲娛樂性之外
就係聽佢FIFA評論時事
依家國難當前，一句都唔撚表態唔係賣兄弟係乜?

咪理鳩奶共達 去返727

遲唔遲D

又嬲

btw

文字同語氣都唔係好似佢

政府做野警察做野？ 依家要人民做野喎，唔係離地到咁嘛達哥

迖狗一早就唔係我地所熟識達哥

扮乜撚, 冇人再信你

收皮啦達哥依加先出聲
一早發聲就叫spin風向？
你以為你自己係邊撚個呀
係有良心既就一早出聲啦
你講到好似你有內情/原因所以唔可以發聲
咁我想問你點解依加又可以話警察選擇性執法呀？
咁你點解唔解釋下之前咩事唔開得聲呀
係咪有人要挾你呀？依加突然解決咗？

727開無雙殺入元朗 我即刻跪喺度嗌達爺

大J 起碼做到野 睇下佢 深入撐警敵陣果條片

個個話不割蓆不分化
而家達哥只係冇表態就要比你地批鬥
香港人真係算鳩數

你做乜尻野姐 而家攪中環單野先呀dllm

一係比人hack , 一係痴左線，不過痴左線都係佢自己久由自取，抵撚死

收皮

總商會出聲 公司話可以出聲 仲聲大大 真嘔心

收皮啦達狗 曲線屌大J用依件事博出位
不如你又博出位黎睇下啊

真
滿地花生

依條垃圾迖狗惱羞成怒？

講乜都假
呢都D人只會因為你係達哥而屌你
而唔係本身件事而屌你
言下之意
連登仔最希望你日日屌政府
然後變成勇武派做前線
然後連登仔就會係屋企瘋狂讚同正評你
不過你只要立場不穩定/唔出聲
連登仔保證會MON實部電腦日日屌到你抽筋
達狗你走唔甩啦

我只係覺得冇針對佢一個既必要
可能係因為我更討厭一啲仲po緊吃喝玩樂既公眾人物

由BAN直播講8964既兄弟開始，再完全唔提逃犯條例
完全唔知自己錯響邊，都唔去諗下點解會鬧你

是撚但 咪理佢等佢自己收皮啦
佢都臭撚晒

你地POST圖都唔POST全部

由六四到而家先出post?
睇完大J post 先爆
DLGH

直到呢一刻，都唔敢掂任何"送中"、"政府"嘅問題

俾女友偷手機 感性大於理性

自己上去睇啦好冇

過街老鼠有乜撚野好討論
Focus 番西環開槍同屯天元黑社會啦屌你老母！

好串仲鬧返人

非達哥fans 但佢啱嘅係唔應該focus落佢到
就算你覺得佢唔講政治而失望要罷睇定點
都等真係成功光復咗香港先慢撚慢秋後清算啦
而家唔應該有心神分去呢場仗以外嘅嘢
唔係又多個位俾三毛五毛spin draw focus

根本就有一班人一路等機會做低達哥

有批人有收錢專搞達哥
that why 點解佢話出聲會俾人spin
就係因為班人一定會狙擊佢

迖

支持達哥

話人做SHOW

今時今日都仲有人問點解剩係要迫達狗表態

想知有咩風向可以spin到，有冇人可以解釋吓？ 真心問

爆下SEED就有人原諒既話點對得住由六四就開始出聲既Youtuber？

佢自己做緊show

垃圾 唔係大家屌到佢化都唔肯正視個問題
仲要屌鳩其他youtuber做show
好撚野

見到今日大J 出文咁多人撐 即刻彈出黎轉風向 你係好野既
大J 你估冇人睇？人地咪一樣去呼籲人去遊行 親身落場支持 你條撚樣扮乜鳩姐
不過大家認清條仆街就夠 將焦點放返上環件事

團結

無論點都支持達哥

不了 成個月求其打幾隻字就可以有機會？
同叫比機會林鄭月娥有咩分別

too late don't read

哇好撚惡呀周街咬人

依家先知達哥真係ON9
成段文睇到
佢完全無關心過
睇到佢淨係比人屌到嬲
仲有一班ON9 FANS

"黑底白字: 我睇到好X嬲, 點可以咁對市民, 譴責暴力(嬲嬲icon), 天祐香港(pray icon)完"
咁已經搞撚掂

呢次明明係佢洗底最好機會, 係, 你講咗都會有人搞事抽水, 但起碼你班fans有本錢幫你撐

但佢係死都唔肯講, 係寧願打篇發爛渣1999 廢post 都唔撚肯講呀
一係佢風高亮節到不屑做show, 一係就奶共藍絲偽善撚

屌你唔一早表態幫手凝聚社會 而家比人屌又爆seed 收皮啦達狗 作為kol 有一定既影響力 又唔出聲咁 擺明係博比人屌啦

心都酸埋

仲問點解要表態既人，同支持黑警政府無分別

呢d咪叫沉默的幫兇囉
有名氣，作為年青一代眼中嘅KOL
同我講出少句聲為幫忙？
慳d啦

一路以嚟唔表態都冇人咁反感
以前佢每逢六四都會做默哀
而家呢？

叫佢六日去元朗前線證明自己

收到WhatsApp
每個反達post 1蚊港紙

收皮啦仆街

支那達 借元朗黑社會洗白 [/quote]

以為有乜高汁留言，到最後剩係識爆粗。
佢鐘意講乜就由佢啦，以後唔睇喇。

冇提過黑警對示威者濫用武力
利申 冇睇過呢條友的片 只知有個咁嘅人

落錯注碼
以為運動好快結束，名與利保得住
唔好意思，運動LAST FOR好耐，仲係大是大非，選擇視而不見，唔割蓆。最尾失去原本既名，其他JOB都因為狗屎形象而唔可以接。

自己選擇賺錢放棄公義，最後比人拋棄，仲將個失敗推比人叫人體諒你﹖

Ming狗呢屌你老母
而加先出post呀？
唔係宣傳新書宣傳得好過癮？
屌你Ming狗

咁慘

我依啲死忠都唔識幫佢兜

做show 做到幫人比埋解約金 呼籲其他youtuber 叫大家遊行？ 咁樣叫做show 我歡迎佢達哥做多d 呀

兒登仔明明睇開大j
點解呢個post又有咁多突然10年達粉既

本身都對佢無乜意見
係到暗示人做show真係好反感

要呀, 叫佢開個post教人unfollow啦

迖狗又想食兩家茶禮，又要屌鳩兄弟
點follow ar
未紅之前就兄弟前兄弟後，接多幾個廣告就一腳申開班兄弟
而家變左過街老鼠，就發老四

佢見其他kol出聲先跟

你就真係算鳩數啦

一個公眾人物係有責任用佢既影響力為人民發聲

開始有少少唔信係佢，有待驗證

連回覆都串過馬撚
平時打機比人串到上心口佢都忍到
冇理由咁低EQ

但如果真係佢 就祝佢好運

完全同意

依家更駁屌喎

可能搵完大j幫手俾左解約費先敢出聲

發爛炸
風向一定冇變係屌緊政府黑警，仲有你個偽君子

你可以咁諗
我就會覺得逼人表態真係好仆街
佢自己又唔識拆公關災難
拖到而家咁樣樣

死開啦迖哥
憑咩嘢話人開post係做show
你知唔知咩係公眾人物呀
雖然唔想承認
但係你的確有一定嘅影響力
你靠着知名度接廣告揾錢
就唔該你盡返你嘅義務
向支持你嘅小朋友同中學生
傳播返正確嘅觀念

唔反啦

串過馬撚

動漫節近了
廢事比人噓得太勁

佢痴左線呀

可能痴左線

「無論點達叔永遠企喺百姓嗰一邊」
曾經既達哥

Come on, James. 太遲了

文筆都唔似

清算達哥大過天呀，我地波台手足追擊咁耐就係等件玩具出黎

因為佢個台本身就同時事有關聯
佢6月4號做既野同佢本身為人好似掉轉左咁
到而家直頭變埋第2個人咁

出面啲post 藍變黃就感動到哭成淚人 你又點睇？

算啦達狗
太遲啦
除非你星期六入元朗做前線啦

比左咁耐機會你
一出聲就屌自己人
食屎啦你

佢都有一直關注啦
咁都唔夠咩

收皮啦达狗

屌你老母
你收皮啦
你唔屌政府，向我地發皮4？
你老母達狗，收皮啦

太遲啦达哥

14年個時既達哥去左邊

或者係管理員，唔係佢本人出

遲d先返黎同佢玩
E家推返d重要post先啦

係真係假 水洗都唔清

飲水思源啦屌你老母達狗

就黎動漫節
點都要出黎搵食
依家借到少少位
仲唔有風使盡咩
講兩講又可以當咩事發生過

唔反？屌撚爆佢添啦 咁撚耐 到有黑社會干涉
佢先講句人話咋

你個咩柒名黎？ 韓狗就麻煩死遠小小
好撚毒

屌那星你班達粉唔係咁就原諒佢丫?
食撚屎啦。只有大J由69開始出聲值得撐
收皮啦瀨共達

理性討論 我覺得佢一路都係黃絲嘅 但諗得太鬼多野
一路都唔出聲真係死罪...今次連咁冷靜嘅佢都痴撚埋線
God bless HK

利申 打手死全家 18代做中國人

我中意佢爆SEED

諗吓點解當初咁多高登仔鐘意佢先 .
其他藝人 ? 我鐘意佢地唱歌咋喎

唔講以為達哥政界youtuber

达

收皮啦潛水達

perfectly balanced as all things should be

瀏覽器.jpg

講粗口就以為自己o岩晒,

我夠識大紅字啦

好撚肉酸

Ming哥打手啞撚曬？

寧願你唔好再出聲
想食晒兩家茶飯 係冇可能

unfollow埋

下 咁叫發爛渣

唔好離題啦
要講就講返達狗

負皮上一頁

林奠點好聲氣？大家條氣幾時順過？ 你on9?

因為佢真係有影響力，但佢唔用呢個力量做野，仲話乜野出個post香港會更好會即做。唔理佢係真心覺得自己係咁冇用定扮野，事實係佢係可以成為人地的既精神支柱，就好似天琦咁，天琦會唔會話自己做既野冇用？屌你老母迖狗，69 612 616 621 626 71 714 721 有份出席既人有冇話自己：「出黎有用麼？不了。」冇呀！大家都知自己力量好少，但都企出黎對抗，你條仆街冚家產話乜鳩自己講野冇用，迖狗你食撚屎啦，你知唔知你一句加油支持係可以幫到幾多人呀。

佢d 回覆串過馬撚喎

on9 要講就講元朗同開槍啦屌你老母

有影響力更加應該要出聲 點會覺得係出少句聲當幫忙

無人識你呀

其他Ming狗打手選擇性失明
聽講上環事件當日 本書賣斷市
賺到肥肥

達哥爆粗了

唔洗講咁多
727達哥出現係元朗
我第一個企達哥前邊
如果達哥有受傷
我拼埋條命
但達哥你黎元朗先算
利申：以前忠實粉絲
感到痛心

響應返下星期一動漫節個SHOW先識上水

警犬同達狗都係比人鬧, 都一樣控制唔到情緒

其實點解要一直討論呢個人？

收皮啦
佢只係講緊尋晚單野，反送中呢？黑警呢？
都無表態過！！食屎啦
尋晚單野正常人個個都嬲啦！弱智仔

有影響力既人發聲,係可以好影響到佢班支持者
咁簡單都唔撚明你都係返屋企同你班"兄弟"踢FIFA啦

不過差少少

講達哥其實出發點係邊？ 不如你又講下先

再者， 以前有講 就等於而家就要comment , 唔係就要比你地批鬥？

麻煩解釋一下個原理

你兄弟黎鷹69己經屌鳩你啦

搵唔到食想地圖炮兄弟當出氣袋

睇過就算

佢本身係好識玩既人
唔知佢發生咗咩事
而家仲失控埋 變到同其他低智youtuber/KOL一樣level

算啦 你要搵食我唔阻你
你係真心又好為公關都好都唔會改變我對你嘅睇法

由你sleeping dogs開始睇到依家，有啲嘢唔係話睇咗好耐就要keep住嘅，我細細個夠日日睇tvb啦係咪？ 有時出聲係比一啲人一個心靈上嘅support, 知道自己嘅偶像同自己有相同想法係一件好開心好爽嘅事，同時都比到自己有更多行落去嘅動力

你明就明，唔明就算。 搵多啲啦下！

KAY 同Hin 都去撚咗M記賣廣告啦

仲要置頂埋個post
回覆句句串過馬撚

呢兩日佢冇澄清我就當真

好似真係痴撚左線，以前唔會講呢d野

可唔可以唔好再理佢啦

人會變

大J 話幫手賠違約金
支那達無藉口唔出聲先回應下

你係以前既達 一早就出左聲啦

假

不割蓆不分化話？
笑撚死人咩

當真兄弟黎鷹都話達哥
咁好明顯達仔真係做錯事

係企呢邊一早就出聲 分分鐘仲開緊台啦
潛咁耐水 當初係香港人睇你台架

收左維穩費
兄弟變契弟

點解鍾意一個遊戲直播主係鍾意佢講時事
你地假膠定點？

利申：未睇過

麻煩覆一覆

睇得好辛苦
唔似係佢自己打

唔知點解佢突然暴走 同埋佢都仲未明 6/9之個種態度先係最反感之處
即係話俾大家聽 ~我知有送中呀 但我開台係唔講呀 我驚影響我接JOB~

屌 你自己話不分化不割蓆
轉頭又屌鳩人地中意K-pop
宜家佢中意咩偶像同呢件事有咩關係呀

迖哥同林鄭一樣話譴責元朗打人咋 人地唔係反送中表態呀 唔好屈迖哥已表態啦

段野總結就係
送中就點都唔會講 屌下黑警就可以
拍咁多大陸廣告大陸game 都未搵夠未發大達
所以你班盲反咪再煩佢 阻佢搵食

而家咪spin緊去你度
食屎啦達狗 出黎維穩啊

你個名好柒
唔係好想同你講野
Sor

佢出聲真係會凝聚到人架其實我想講

但我之前又覺得佢就算唔出聲 我都唔會怪佢..每個人都有自己

但係佢今次爆SEED對我黎講好不知所謂..

由佢打呢篇野, 就睇到佢只係緊張d人鬧佢 同強調自己有推job. 鬧政府鬧差佬都只係交行貨
算啦 人會變. 月會圓 達哥紅左好多係事實變左都難怪
但你都唔好怪fans離你而去 講完 唔洗再迫佢表態

哦

依家似係迖狗驚無咗啲job, 扮盲同佢啲兄弟割席喎

班傻9連達狗靠咩起家都唔撚知
仲問點解乜乜柒柒

終於都現真身啦

咁達哥6月9號之前已經有野上緊身(簡體字)
的確係有分別

佢唔係政界youtuber
但係問心果句,你可以講達哥個台同政治完全無關咩?

愈睇佢回覆cm就愈唔對路

達哥喺呢個時候仲敢咁撚串？
平時佢EQ好高下，都叫有文有路

而家變撚咗癲狗咁

一個人去到絕地先會露出真面目
條仆街成日扮晒唔講粗口咁
一野咁爆仲核突

係咪收到風可以割席先出黎收成

唔好要達哥難做好唔好?

事實上達哥每晚直播第一個鐘都會討論八卦同時事

繼續選擇性失明
繼續G持佢買新書啦吓死Ming狗

求其一個藝人出聲影響力都大過佢啦
好似謝安琪咁 14年唱埋政治歌表態但而家深潛又無人反架喎
老老柒柒 唔係佢fans 見佢日日咁比人追擊 我真心同情佢

where are you now ?
is it all in my fantasy?

其實點解要咁執著達哥講啲咩呢?
我知佢係高登又好連登又好都上過神枱, 好多巴打都有長期留意佢
只不過今次反送中佢係無表態就被人屌到上天花板, 今日佢出一個post, 連登就出返十鳩幾個post討論佢, 值得咩? 你咪當佢係一個唔願醒既人咪算囉

咪再推條垃圾 冇人想知

痴線個post 既正負評

仲有最後一件事做，就係去動漫節屌柒佢老母

block我囉on9
駁唔柒到就diss人username
有冇得再低質d?

未睇過點同你講 ? 仲過人假膠
你不如搞清楚佢以前係一個咩人 , 咩風格 , 點樣平時係直播所謂"導人向善" 先討論啦 . 咩都未了解清楚 , 係到做伸手黨

咪係 佢仲發晒老皮咁樣

Ming狗真係

你出天佑香港個post已經無得返轉頭

算9數啦

K

達哥 真係我偶像
我準備去 動漫展屌佢老母
以表示對偶像愛屋及烏的嘅情操

謝安琪+張敬軒 中資M記賣廣告 收咗聲

達西

下
佢一黎就叫我算鳩數wo
Ching 你選擇性失明？

瘋狗症呀CHING

唔好再focus係D無謂人身上啦好嗎
對準政權同埋呢排發生既事
上環無人理
...

自己唔出聲怪人屌佢

69到而家打咁大篇野都係無野關政府同警犬事
犀鳩利 仲扮哂激動令人以為佢好上心好認真

發火之後唔係屌政府係屌啲屌佢既人

达哥很牛逼唷(๑‾᷅^‾᷅๑)

人地六月已經開咗Post兼且立場清晰，唔洗搵其他人幫林慧韡洗白喇

大家不如觀望多一陣先

無論語氣、文字
達哥用詞都唔似咁撚低汁，
突然間高EQ嘅佢都破晒防
然後回覆留言都串到不得了

如果證實係出自佢本人
就盡情屌

而家先出黎，想幫政府spin 轉移目標？

連登kol 農夫 子華神 淫Kay 軒狗 單春
全部冇出聲 完全冇人屌
fans狗就係咁
選擇性失明 屌佢老母

1）六四（有開台避而不談）
2）逃犯條例相關資訊（無提）
3）69/612/616（無提）
4）義士（613先聲稱一直有關注）
5）光復行動（無提）
6）71（無提）
7）元朗黑警合作（終於發脾氣表態）

其實作為公眾人物唔表態ok，迫人表態都唔同意
但有無向大眾提供逃犯條例相關訊息？
平時咁鐘意帶頭盔，大事發生反而避而不談
反轉頭話唔想做show？
係咪做show定真心明眼人睇得出既

啲盲粉話佢俾人搞到佛都有火喎

唔好曬時間討論佢啦

一個我所憧憬既偶像，係香港面臨生死既關頭，佢無支持到佢一直強調既正義同真理，甚至無為我地講一句公道說話

佢選擇左沉默，係抗爭既路上你無同我地一齊面對，一齊挑戰依個看似不可之能跨越既逆境

我真係覺得好失望

出賣兄弟
維護中共政權
仲要鬧返你班兄弟轉頭
你真係可以用諒迖狗？

你推job又關比人批評事？
批評個班叫你去推？
係你自己問題 咁都要賴落人地到？
係咪痴得政府同支那多 學識埋賴人地？
但估唔到你竟然揀發爛揸就了左件事
你既然一早揀唔發聲 好心一直就忍落去
向錢低頭既話 你覺得無錯同過到良心就得
兄弟大家想法唔同 咪分道揚鑣
無謂依家好似小學雞咁發爛揸
條路係你揀 仆街唔好喊

描述情況叫表態
達狗六月都天佑香港啦
Ming狗打手都比分少質素啦

係

係咪驚動漫節畀人搞串個party阿？想洗底

咁係因為咩事推左d job啊？
自己潛水潛到唔敢見人推job就扮有隱情？
唔使係到偷換概念混淆哂d事情因果
仲係到惱羞成怒唔顧形象扮哂真性情，好肉酸啊

係潛水就潛到尾啦
間唔中又突返個龜頭出黎 抽水駁火攞光環

收皮同建制同一口吻
咪俾佢fake

其實ming仔有去遊行 只不過放咗喺story

達狗破晒防

我係覺得你想討論既 唔需要針對佢個名
佢冇禮貌姐唔代表你都要咁樣

我知道宜家個個都比政府激到好嬲
但係冇必要為左一個KOL而鬧交
我以為我地一直既主旨係齊心？
KOL既野等到光復香港再秋後算帳啦

啲語氣唔多似達哥出post

動漫節 第四日play station 攤位？

以前敢於出聲，凝聚咗班志同道合嘅兄弟
而家咁大件事反而龜縮，兄弟會失望係好合理喎

或者我衰啲咁講，以前食開高登條水
而家行第二條路，有人出聲屌係必然

似係64嗰晚暴走咗嘅坦mod，不過佢本人分分鐘都係咁諗

收皮啦 已經唔係kol既問題 係作為香港人 你有冇幫過自己既地方出一份力

下乜鳩
「而家達哥只係冇表態就要比你地批鬥」
講得出呢句姐係代表你唔知佢靠咩起家啦

平時咁撚好eq仲要臨動漫節前都暴走曬，係咪阿哥黎，佢成日覆都打達哥達哥

上面已經貼咗圖證明我真金白銀sub過林慧韡
唔洗再搵其他人spin喇

自稱達哥

你仆街啦你 死達狗

出POST個重點係鬧人屌佢同鬧其他KOL係做SHOW
不得了不得了

惱羞成怒到已經語無倫次

你未睇過可以了解多d先
好似unclebob係教煮野食 但一樣會鳩up政治時事
唔好偷換概念話點解唔聲討藝人 一樣還一樣

條弱智point 都冇粒叫我算鳩數仲好意思話我駁佢唔倒
笑左

Anyways, block 撚左，冇心機同人口舌之戰

唔似係佢本人, 邊會自稱達哥

被 hack 了

所以咪話有可能唔係佢本人
有待認證
確定咗大家屌佢有更有理

不如清明先出聲啦 見到其他youtuber明踩暗寸自己 到終於等到一件大家都認為政府黑警100%錯嘅事先敢突返個龜頭出黎講兩句 仲要講到自己好撚慘情唔知以為食左幾粒橡膠子彈添 想博同情定食人血饅頭呀宜家？

自己有影響力都唔出聲，講閪咩。
有幾多小朋友以你為榜樣，你唔去利用你知名度講，屌你老味。

鄺仔都自稱鄺俊宇唔會怕

老羞到語無倫次

收皮啦 大j 屌撚死你先出聲

其實好簡單，兄弟對達哥有期望先會出聲
你唔見有人會屌屎萊姆？因為佢奶開共，冇人會對佢有期望

咪on9
屌佢既好多都係老兄弟
以前大事大非會發聲支持 64年年默哀
今年成個chat room不停講 達哥都可以直接無視

依家唔係屌佢無表態 而係屌佢變質

其實就真係over左
佢唔表態你咪唔睇佢唔理佢(我都係)

次次大J/伍公子/其他人做D咩好野就拉埋佢黎講
佢自己一出post就走去圍屌
佢唔出post就DM屌

佢中既箭仲多過何君堯

坦白講我都為達哥唔出聲而失望

但係愈睇愈唔對路 仲要置頂個post
唔似係佢

真係痴咗線
依個係真正嘅佢？

KOL應該發揮影響力
你唔好好利用
反而怪觀眾屌鳩你

我睇到呢個都O咗
不如問下達哥班打機兄弟求證下

部份連登仔無野叻 批鬥就最叻
有部份又跟風批埋一份
唔講以為達哥係港共官員 政協之類大人物

達哥咁好EQ平時文筆又唔差呢種回覆又真係唔多似

個幾月，太遲了

爆seed屌我哋係暴徒，阻佢發達

咁事實佢冇講錯，由殘體game開始一路掃落去佢出好多post下面cm都會俾人針對

早排佢咪叫人唔好輕生
連登仔咪又係屌到佢飛天

人地被人打到入院，佢就上水話被人好鬧好慘

提佢咁多做乜吖
趁呢一兩日大家未淡忘煲下文宣
諗下下一步咪仲好

如果佢同其他youtuber 專做gaming唔講其他野都唔會屌佢，但佢平時同人吹水吹開新聞，留意時事，但唔敢講最大個單野，仲唔係選擇性仲唔係虛偽?
宜家仲好似發脾四咁，佢做youtuber 個初衷除左揾錢仲淨返d 咩?

達哥唔計波台user玩膠（其實都係睇開佢台，膠post內容好熟路又好貼），一直都係神枱位置，會咁急速跌落黎？根本所有野累積落黎

由慢慢多左代言大陸垃圾、自我審查，到近期簡體字、六四扮盲+縱容mod發癲，最後先到呢單野。

佢完全睇唔到自己既改變，亦都睇唔出觀眾對佢既「高要求」，係源自觀眾以往眼中既「高質素」。

「咩都押咄嚟做show嘅kol」
串緊大J同熊仔頭嗰啲？

今天的迖狗沒有極限

TWITCH無流量錢

Too late

老實講 打字風格唔似達狗

不過佢點兜都無用

呢個半月既反應已經係最赤祼既表態

佢呢個時候出聲咪更加俾人屌多兩錢重
一係就一開始 6 月頭出聲
一係就一路唔好出聲等所有事解決先莆頭

其實達哥一直無辜 ac被hack.
係時候洗白啦

賺夠搵夠 清算你班"真兄弟"

老老竇竇
之前唔應都仲可以屌連登仔迫人表態
今次咁爆seed真係898
唔好諗住唔做後生仔水有第二水
睇佢個款都冇
冇晒fans支那驚一樣唔會再搵你

食屎啦達哥
好嘔心
好心啦

仲係唔覺得自己錯 自我膨脹得好緊要

On9死左咁多人都冇出聲
到黑社會打人依d唔會死ge話題
先出黎抽水

篇文前大半段都係屌鳩鬧佢嘅人加大量cap圖
最後幾句先提尋日元朗單嘢
對佢嚟講邊樣重要啲 一眼就睇得出

我接受 算了

以第三身叫迖哥, 屌迖老母=咒佢屋企人, 咪姐係林氏兄弟囉

巴絲們可唔可以入一入黎

求相認

我冇睇開達哥
一直都唔明班友屌佢唔表明立場手點點點 係想做咩
成班小學雞
達哥話1就1 話2就2呀依家？
定佢果把金口黎 講完佢想點就會成真？
定還是佢還任何野都會影響到香港個局勢？
佢講撐送中 咁你係咪變唔反送中？ 唔係下嘛
咁佢講同唔講有冇必要性同意義呢？ 我就唔覺

奶共奶上腦
你發聲唔係即刻搞掂，但起碼係精神上嘅支持，
做返d人應該做嘅野

大J身體力行就叫做show
自己打句摸稜兩可既野
一直關注 天佑香港
就係真心唔做show

林慧韜

冇提過送中
同時亦冇否認cap圖入面
班人鬧佢奶共既事實

大是大非，轉口風肯認衰都尚可原諒
死撐仲屌翻人轉頭係於理不容

好串喎, 呢種態度,
同 八鄉個差佬回答, 有咩分別. .
再鬧....

講真遊行又唔去，又唔用自己影響力去表態，佢關注黎托柒咩，同冇關注過有乜分別，如果係自己認為岩既野，又點會係做Show，真係人地做Show 都幫到人了解到成件事，佢呢？

咁啫係佢做過啲乜？

太遲啦 唔比另一個youtuber話一話都唔出聲
依家出聲只係公關手段&表現自己有幾小家

點呀？奶共奶到發咗先黎搵返香港人？
收皮喇達狗 條狐狸尾巴突哂出黎喇 香港人唔會再信你 一蚊都唔益會益你

趁無咩人記得佢全世界屌緊鄉黑果陣又走出黎發皮4

冇，話focus 番件事，連件事係咩都唔講

講得好聽啲就係關注 難聽啲講就係食花生

屌你 識唔識字呀
佢咪講撚左會spin 個風向起佢到lo
真正要問責既政府就冇人理
事實上每一個有佢名既post/ 佢出post
都會有人大做文章 分散視線
我諗冇連登仔可以否認呢點
唔信可以自己睇返舊post留言數 + 負評

收皮啦 依家先想轉軚

唔講你班仆街撚明咩
忍撚到爆出黎

可唔可以唔好再理呢條友
一直以來我哋係乜柒都冇贏過！
呢個政府恰我哋恰上心口
元朗班手足俾人打鑊甘，港島嗰邊又食黑警啲子彈
真心依家唔係批鬥達狗嘅時候～

光復香港！時代革命！

咪係 當人on9

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

連登撚 暴政狗

當初話導人向善 講政治野 講六四 屌政府 大家都係咁先睇佢 覺得佢貼地 無高登佢有撚今日

On9 咁佢一早出聲咪冇人spin 會入返大J 伍公子 熊仔頭之流
唔出聲先有人spin佢個名出黎轉風向啊 因果關係都反轉哂

提得最多咪果個19舞台劇
撐佢就兄弟
屌醒佢就當地底泥

我夠課過Ming狗啦
spin你老母咩

以為自己邊個 可以轉移到焦點
佢反而一直唔出聲先做左焦點

理性討論 如果佢一早出聲 你覺得就唔會有人屌佢攞光環/做show?
連登波台一定會借機會大做文章
講到尾 點解會有人spin到風向既情況
咪就係 你班網民缺乏思考 齋睇唔思考lo
人屌你又屌 最應該關注既野又唔理
依家呢一刻開始 關注返點對付政府
成事後 你地要清算邊個就清算邊個
我都唔會多口 好嗎

On9 佢講野成為焦點係佢造成
佢唔講野但成為焦點就係網民造成
你班友諗下依家呢個情況係點造成

唔好屌佢啦 當佢唔存在算
屌佢咪只會令佢更出名

其實, 佢立場係點我都無睇過呢條友攞

佢一早出聲邊撚個屌啊 佢不嬲講六四 撐佔中 呢個時世撐我地撚有人屌咩on9閪 大J反骨仔都大和解啊
日撚日被害妄想 又狗眼看人低 一味講可能性 事實就係面前啦 either 大J or 达狗 條路佢自己㨂
班盲粉出黎洗地引人屌 罵戰起咪多post囉on9

偏幫到扭曲事實都叫理性？

佢d fans開始起人底批鬥未 呢d似真身ig

無睇過就咪收皮啦玩FIFA唔係大部分政治新聞，大多數係風化、屎尿屁、娛樂新聞、生活趣事，而且大部分係9 up，俾你講到佢政治KOL咁

呾洗唔洗同達哥道歉

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
一唔係就重重覆覆
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

唔好俾中共淡化佢哋琴晚係中環嘅所作所為

想討論元朗嘅 或者其他嘢 請集中一個post

唔好再討論條友喇

條友有樣野啱 : 統一風向，直指政權警狗

有心做大可以私下講，公開講攞明就搏上位啦

想問下大J 69點解唔去遊行